回應'我係記者，唔該唔好再話記者保護示威者'一文

條垃圾黨毛最後一段狂落毒
仲叫示威者咪擋鏡, 無人擋等比政治迫害司法迫害

義士24小時內比人搵到連流亡都無機會

果200幾個正評的會員有份累死義士